想預訂LG果部新48寸CX OLED

想問豐澤 百老滙預訂有冇得做埋分期？